Fallout new vegas 有無繁體中文漢化

Google又揾唔到 簡體睇到有啲辛苦

原諒我英文差

得殘

竟然無好心人做繁體 明明都係出哂名

屌你屎忽，唔出文又打機

竟然又捉到我

邊打邊學啦屌

利申以前玩fo nv 操英文

唔想查字典打機人大左無咁好心機時間

我有睇過果d翻譯 好多google translate.有時譯錯晒 不達意 ，會影響劇情理解

利申爆過十幾次機 ，600幾個鐘玩晒所有劇情內容